其實品蔥既中國人多數係邊到生活?

支那呢十年既意識形態不得不承認搞得好勁

你睇反送中個期D外國留學生好多都係真心做小粉紅就知

基本上佢就算無防火牆佢地都係唔會睇外國資訊, 一樣都係用WE7, 睇佢地D 大陸網紅片, 上支博

真係有獨立思考既可能係上一代仲有學識個班, 會特登落黎香港買禁書睇個班
好記得好多年前書展訪問個大陸中年阿叔, 問佢點睇來生不做中國人依本書, 佢話初頭睇個書名以為又係D 抹黑中國既書, 睇完先發現個作家其實先係真正的愛國者

但可惜我係年輕中國一代係見唔到呢種人, 雖然佢地識翻牆, 但佢地都係選擇睇佢地既豆音, 大陸野, 呢班人係洗哂腦

所以想知品蔥班中國人其實係乜野人多

係連登問品蔥手足係邊到人

你咪自己去品蔥問

有無ACCOUNT? 同埋小弟唔識殘體字

品蔥人最忌講住邊
尤其D支國內既 露少少就公安上門
你咁樣走去問人地當你間諜套人地話

你咁樣同問間諜住邊有咩分別

你咪用繁體字開po acc 開咪有

可以參考吓

外國